大角咀私樓, 有冇3HK BB報價?

棕樹街榮富苑, 1000MB, 月尾完約

broadband

有冇諗過用pccw？介唔介意留個tg 方便搵你傾番？

搵我老電嘅朋友幫你啦